有冇類似暴烈·34嘅歌推介

想搵啲曲風比較沉重負面
自己一個人獨處嘅時候聽

最好係廣東歌

推

勇悍17

勇悍17首歌唔夠沉重
咩都敢做 咩都敢去闖
仲未真正咁了解現實

困獸.28

28曲風都太柔和
但係歌詞係正嘅
很壓抑很壓抑 但係壓下去

poor u 成魔之路

告別娑婆

唔錯唔錯
巴打仲有冇

還好，佢係激昂

逆流既飛砂 前段講想跳樓 不過後段比較正面同埋無咁沉重

主旋律

禽獸 劊子手最後一夜

左面

黑擇明

有排都係咁聽逆流
啲歌同隊band名一樣 逆流而行 內心怒吼
好有意思 好多去到尾都好正面
最鐘意六呎之下
但前排真係係咁loop 要停下逆流
依家需要成首負面沈重

不過都多謝巴打先🍻

都係個句 激昂同負面沉重唔同
再比啲心機

禽獸
曲風都算柔和
同埋首歌係第三身角度
描述一個沒人性口賤嘅禽獸
兩邊我都未代入到
想搵啲係自己一個好沉重嘅歌

劊子手曲風係負少少
但係同樣地
劊子手係岀手殺人嗰個
我想聽被殺嗰邊

不過兩首歌都好有意思 有深度
都係好歌黎
不過唔係我今次想搵嘅歌姐
可能遲啲會聽
多謝巴打先

左面正
多謝巴打

黑擇明
有一部分好正
第二段嗰到
但去到副歌高潮位好激動

多謝巴打首左面先

BTW全部回覆都係個人感受同9up
唔同人可能唔同感受
所以各位巴打唔同意當我9UP就得
唔好屌得太用力